屌你老母死狗會改啲球隊名越嚟越甩咳!

我都叫做過狗會啲工....以前無咁多聯賽賭果時啲名都叫香港人譯返跟香港人口味,近年開始支那味上身啦...啲唔知咩國家既波都有得賭...但啲隊名貼近支那人

啲球隊名難讀到CLS...屌你老母請珍惜曼聯車仔等仲係叫做幾貼地既隊名...

遲啲肯肯定狗會會過埋...奶共嘛,你懂的!

例子？

例如 ？

樓豬係咪記唔到瑞超挪超d隊名

薩格勒布戴拿模

比亞斯華夏普爾

屌你老母淨係呢兩個名...我都覺得難讀到屌出嚟!支那狗譯名真係賊賊賊!

洗乜記吖...但真心啲隊名好撚難聽!

狗會主人轉晒支那人

修爾斯呀大陸仔

同埋六合彩依家都好撚假

阿森納

樓主咪on9
薩格勒布呢個城市名嚟
zagreb你想點譯
戴拿模亦做咩好？ 發動機？

薩格勒布發動機？

譯×

薩卡特卡斯
瓜達拉哈拉

墨西哥超最撚出事...好多甩咳名!

特拉維夫馬卡比

薩格勒布戴拿模，這個肯定香港譚名

Club Deportivo Mineros de Zacatecas
Club Deportivo Guadalajara

不如你講Zacatecas 唔係譯 薩卡特卡斯
Guadalajara 唔係譯 瓜達拉哈拉

可以點譯?

我覺得應該簡化啲譯音囉,同埋啲隊名...

咁應該部改返做發電機!

Huddersfield 呢啲就真係大陸譯名
哈特斯菲已經夠 邊度嚟個爾德

基輔戴拿模 好耐之前已咁叫

內地叫哈鎮

好多年前已經係譯瓜達拉哈拉 支那係譯哥達拿查拉

a German team